{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 피터팬키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、客室内での魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。 喫煙は認められておらず、他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 バーベキューやプール、カフェ、朝食サービスなど様々な付帯施設も提供されています。 ペンションはキッズペンションでおもちゃのレンタルも可能で、屋外プールには大型ウォータースライドも運営しています。 他にも客室内のIPTVやWiFi利用、禁煙政策もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任で施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客の責任であり、施設の毀損や紛失については補償が必要となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は認められておらず、禁煙政策があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バーベキューやプール、カフェ、朝食サービスなど様々な付帯施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではおもちゃのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ペンションはキッズペンションでおもちゃのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールには何がありますか？",
            "answer": "屋外プールには大型ウォータースライドも運営されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室内にありますか？",
            "answer": "客室内にはIPTVやWiFiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 475
    }
}